屌你老鼠,跑完5K飲3L水都仲好能渴

痴能線 點解D女跑完唔洗飲水

啲女對住你收曬水

平時少訓練係咁

想同佢地收2手運動LEGGINGS點知加我價

利申：跑20k都唔洗飲水

利申：行路都唔洗飲水

我跑2k d器官就頂唔順

你係咪飲得好急？ 做完運動既話其實唔適宜一次過大量飲水 因為運動既時候keep住排汗 係一個脫水既過程 所以令你有口渴既感覺 如果你即刻灌水既話 你飲幾多 佢就排番幾多 所以你應該要含一啖水係口入面 逐少逐少咁飲 等身體慢慢吸收番水份 到時你就唔使飲3L咁誇張

利申 ： 有試過同樣既情況

飲晒黃河d水就可以升仙

講真 5k 我熱身都唔夠

回覆前睇名

樓主渣ga

我有時都會 個種口渴好奇怪
仲會屙尿怪怪地 冇尿屙都會急
係有時做完運動先會咁